聽日有冇行動？唔想坐以待斃

屌佢老母仲唔封關

宣傳三罷

快啦屌推行動post

推